新華社：人大常委會全票通過港區國安法 習近平簽署主席令

【Now新聞台】新華社最新報道，全國人大常委會全票通過港區國安法，國家主席習近平簽署主席令予以公布。

報道又指，人大常委會亦表決通過，將港區國安法加入基本法附件三所列的全國性法律。

人大委員長栗戰書說，港區國安法考慮了兩種制度差異和香港具體情況，體現了「懲治極少數，保護大多數」的原則，為維護國家安全、香港長治久安，確保一國兩制事業行穩致遠，提供了法律支撐和保障，這次立法是人心所向，大勢所趨。

如果習近平唔簽會點

沒有 沒有 沒有
通過

簽無字天書？

習近平黃絲

係時候到我地守護番正義女神

簽左了
6點09分新華社出文

痰罐終一家會收皮架啦
咁撚落力，美國唔撚制裁佢成家都唔得啦，損害美國國家利益

手足，大家聽日見，準備好道具比國際傳媒影啊

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國廢架制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

多謝習主席